come prima cosa configurate git, create una nuova cartella, e con i comandi nel sito, nel mio caso:

git init
git remote add origin https://FedericoFiore@bitbucket.org/FedericoFiore/hlp.git
git push -u origin master
git clone https://FedericoFiore@bitbucket.org/FedericoFiore/hlp.git

scaricare update
git pull

poi potete aggiungere file con 
git add nomefile.formato

per fare un commit 
git commit -a
si apre una finestra, scrivete il commento e uscite con esc  :wq


git push per caricare sul server